罷工癱瘓非緊急手術 是福不是禍 是禍躲不過

醫護罷工非緊急手術減半 楊諦岡指急症服務正常

如果武肺喺醫院爆發，你估仲有冇非緊急手術？如果你剛做完非緊急手術就爆武肺，你估你有幾大機會出到院？冤有頭債有主

Push

pish